李國章：申作軍已表明非中共黨員 校委會滿意澄清

港大校委會主席李國章就任命決定發聲明，指候任副校長申作軍，表明他不是中國共產黨員，校委會滿意其澄清。

李國章在聲明指，遴選工作經由全球物色適當人選，審視和諮詢過程詳盡嚴謹，唯一目的是為大學招攬最優秀的人才。

對於近期就兩位副校長人選申作軍及宮鵬的背景有諸多傳聞和猜測，二人已特意作出澄清，包括申作軍已表明他不是中國共產黨員；也不是黨委成員。

校委會對二人澄清表示滿意，認爲所有指控皆不成立。

表明就係呀
有冇撚fact check 呀 ？

齋聽個名已經聞到陣地溝油味啦
同我講唔係黨員?
當人傻既咩

係唔係派膠

我屌你老母啦，係共產黨員好失禮呀
國安局上門拉佢啦

唔係共產黨員唔代表佢唔奶共

香港係中國一部分 點解表明非中共黨員會係滿意澄清?

點解要澄清，就算係黨員有咩問題先

你係唔係共狗呀？
唔係
OK

乜共產黨員好失禮咩？

on撚9
食屎啦
呢條撚樣好憎港大，係要搞死港大

咪就係
對黨忘恩負義，理應立即槍決

全部證明佢係黨員果啲文件漏夜改撚晒
然後話唔係黨員
真係好撚嘢

佢講咩就咩 你都冇方法證明
同埋點解黨員唔可以做 而家好失禮咩

哦，間諜話比你知佢係間諜

腥港u

緊係黨員優先啦,中國係中共領導之下都不知幾咁好
李國章咁講實在太過份

好人好者叫阿軍

如果唔係黨員
就更加冇資格

你都唔係共產黨員
點解要畀面你做副校長？
你唔係黨員點證明唔係美帝間諜？
要求大學高層全部入黨
先可以確保忠誠

國際應該斷絕同xianggang所以學術交流

根本就係張翔叫佢兩個老死入嚟做筍工

唔係黨員，係地下黨員先啱

中共宜家大權在握，基本上當民意係死嘅

可能退咗。

唔係中共黨員 但係係前解放軍軍官嗎
估都估到 諗唔到有咩職銜俾佢空降落嚟香港

信你都on9

千人計劃失敗派落黎話佢唔係共產黨員

李國章你以為遲下唔撚使受制裁？

匪 諜

學術自主?算吧啦
咁肉緊否認就知問題幾嚴重
難委班入咗HKU仲覺得好自豪嘅學生

咁你係咪共產黨員？

XGU唔係浪得虛名

入解放軍=一定要做黨員
水洗都唔清啦

賤種章 收皮啦 甲級戰犯

Twitching 佢去英國讀書囉
好多英國校友㗎

唔係黨員申作軍憑乜嘢做副校長
另一個起碼都叫喺清華一個學院嘅院長
真係當香港人傻咩

成班奶共狗將香港所有有價值嘅嘢都敗晒俾支共
退休就連埋 d 仔女一齊移民
受就幾世代嘅香港人
究竟呢班人幾時先會有報應

做共产党員好失禮你咩依家？

btw 曾經嘅一流學府淪落到成為共匪嘅肉便器

美國要查一查

越嚟越感受到 被外族入侵 被殖民嘅感覺

係黨員好撚失禮？
反正xgu都染撚咗紅，認咗佢又唔會少忽肉

便衣狗夠唔認自己係狗啦

支共個網自己寫既都可以話唔係

一個當年考唔入港大嘅人，處心積慮，終於有機會破壞港大嘞…

正如當年一個被人睇唔起嘅北大圖書館管理員，最終成功毁滅咗北大…

一個賊比人影到偷野 之後出黎同人講話佢冇偷
就比死黑警放左人 又幾乎合依家香港

一個佢，一個羅范
相信係全心全意打從心底搞死香港嘅人
都冇第三個可以拍得到佢哋

叫黨中央出返張過膠證明書，白紙黑字寫明佢地唔係中共黨員，咁我先會信

條友同港大有仇
痴撚線賤種

睇黎大學要比共產黨接管

黑社會可以退會？

共產黨咁強大
如果我係黨員我一定擺幾圍唱通街

麻煩佢地白紙黑字寫明啊
否則搵鬼信

今日唔係

校委會 全部委員都係黨員

李國章你咩意思呀
共產黨員好失禮你呀
習近平黎香港洗唔洗表明非中共黨員呀？

點解要人澄清 共產黨員有咩問題？
李國章解釋下啦
國安處仲唔做野？

咁之前係清華又話黨委⋯⋯
咁係冒充定退黨？
定話清華亂作？
共産黨喎、清華喎，唔係咁兒戲呀？

李國章:你係咪黨員
申作軍:唔係
李國章:ok

有一點點兒失望，不是中共黨員我不叫我的兒子來讀啦

係唔係，唔係你話事
亦唔係黨話事

刪咗記錄就可以當冇㗎喇咩

仲咩抄689！
講番人話對你前途會好D 喎申作軍！
依家共產黨呢個稱號好差咩！？

你知我知單眼佬都知喇

我已表明 你蟈章 係智障

是但啦
其中一條友千人計劃出黎
FBI 查到有乜野Sanctions 成間XGU 果時唔好喊就OK

佢分分鍾都係啦屌

一年將香港倒退曬

做臥底咪可以

校委會: 有人話你共產黨wor
申作軍: 茅的緊既事
校委會: ok散會!

梁天琦都簽左確認書

中共黨員可以按情況否認自己係，而不受罰。